# AWFU-RiceNoodle

## Getting started

Erst Repository clonen

Dann im Projektordner folgende Befehle ausführen:

- npm install
- ng serve --open

Nach dem ersten Mal muss npm install nicht mehr ausgeführt werden.
